[派4000] 咩話？派左幾個月派先處理到20萬申請？

喂你仲乜鳩呀？

係咪睇左本書叫 低B做財政司司長

D程序咁落後，呢單野真係香港恥辱，柒出國際，有損香港影像。

再收唔到錢我報警

形象 自

一個幫香港管財政既人
竟然係派錢度, 做出勞民傷財既事, 真係笑死人